NBA球星Rudy Gobert中咗武漢肺炎 NBA宣布延遲賽季

全球大爆炸！

個肺醫好都花晒 仲點打波

Source: